trabalho-ed2 ds153

Guilherme Roncon Malta

Joao Jose Moreira Ramos Neto

Julia Del Carmen Pascual


Passo a passo do trabalho: 

Clonar a pasta indexer

Certificar que o java esteja atualizado

Abrir o arquivo java com editor de texto e editar as linhas 23 e 49 para o caminho do arquivo local

No terminal, ir até a pasta src

Dentro da pasta src rodar o comando: javac indexer.java

Após isso, rodar o comando: java Indexer

Caso queria a opção 1, digitar o número 1 e dar enter, após isso, digitar a palavra que busca no arquivo

Caso queira a opção 2, digitar o número 2 e dar enter, após isso, digitar o número de palavras que deseja buscar no arquivo

Opçao3 num deu :c

Fim das instruções



